［光復香港］係時候開發航拍機既新用法

27號個日發夢見到南邊圍前線個度有部航拍機，唔知係記者定係義士既，但見到一有催淚彈射左出黎部航拍機就即刻飛落黎幫手吹散d催淚煙。
其實航拍既作用可以好大，係時候要組織隊空軍。
大家集思廣益一下。

推

光

復

香

港

時

代

Push

革

命

我覺得航拍機紀實會更有用

航拍機向下既風真係可以好有效吹散d煙嫁

一次半次會work
幾次警就擊落你la

所以要保持距離同不停郁，要仔細計劃下

推呀

Airstrike, drop things and for monitoring

唔可以用DJI
同埋聽講太多人信號唔穩定會失控
貴

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

空軍都出埋黎

leaf blower

拎住行前比人射呀

幫手擴散？

其實多幾部係可以控制到d煙既擴散方向

買淘寶野，成架跌落去

可以答你， 絕對係唔夠力去吹就D煙， 同埋真係要玩唔可以買dji

好似有干擾器……

唔止一架呢？我想試下，點都想試下

可以民事索償

100蚊內既會爆炸

魔法大戰

攻擊力有限但可以令佢地後退

我無嘢講

點解唔準備定風扇一齊吹, 集腋成裘

咁咪啱囉

唔可以用大彊

冇架
唔可以自己加野落去，因為會改變架機嘅軸心，失去平衡。小型航拍機重 <7.5kg

續航力？

市區多高樓大廈、電纜、鐵材……都會引致訊號不穩，好難搞

Dji 依家最多得3x 分鐘
雜牌好多得1x 分鐘

[香城online]傳令兵的技巧和心得

要吹不如買個地盤用既 寶露華大風扇, 又夠大風, 地盤吹d風入密閉空間都係用佢咋

要裝埋啲野一齊落，神風敢死隊

That’s right!!!!!

航拍機的用途還不如遙控車

用遙控車可以推走啲煙彈，效率高好多。

8月5號齊罷工

air force

PUSH!!

千奇唔好學, 上網睇片 射煙花又見過, 裝噴火器又有

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

支持和平反對武力

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

一早就有

你班粉腸敢用先講

［空中支援］有無航拍機既都入一入黎集思廣廣益

我其實開左post無人理我

點解唔敢用？

其實航拍唔會 幫手擴散d煙仲衰咩？

航拍機再吊風扇又得唔得?

咁平？

我有一個大膽既諗法...